香港已經算唔算疫情爆發了？

突然間咁多單？
：爆左
：仲未爆 唔驚

推

提開放跨境學童個條友係咪應該要切腹謝罪

等人口1%

99.99%人沒有影響

爆條撚咩恐懼撚

日日個位數就叫爆？

用國安法對付武漢肺炎

明天照常上班

係咪楊潤雄

唔算咪唔算

唔算啦

國安法過左就爆發，會唔會係內地傳入

算

係爆緊